你覺得許廷鏗靚唔靚仔

其實我覺得佢算靚仔。。。但係次次咁同身邊朋友講，個個反應都係：「吓？」
。
靚仔
唔靚仔

絕對是靚仔，而家係肥咗啫，

屌
我老母成日話佢又靚仔又叻仔
拎我同佢比
好撚煩呀

靚仔過9成港男

終於有人講佢
由讀書到出左社會做野都好多人話我似佢
呢個留言過50like貼相

無人想睇

撈亂咗佢兩個基佬添😂

挑

Up